既然大家開始對慕容改觀，介紹大家睇佢一條片

唔笑到失控我斬碌鳩去浸酒

另外想講
唔戴有色眼鏡睇人, focus返人地現在既行為/表現, 你會發現到更多樂趣

包高質
9分鐘改變你一生

1.25-1.5速

屌真係好撚好笑, 唔睇走實
我幾時9up過

唔好笑，斬碌鳩去浸酒唔該

咁斬你碌鳩浸酒

睇就睇
問問問

藍定黃？

咪煩啦垃圾

黃

🥺

拉

你敢唔敢同我出黎決鬥

推

等樓主找數

找乜